%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Stylish Article
% LaTeX Template
% Version 2.2 (2020-10-22)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Mathias Legrand (legrand.mathias@gmail.com) 
% With extensive modifications by:
% Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PAQUETES Y OTRAS CONFIGURACIONES DEL DOCUMENTO
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[fleqn,10pt]{SelfArx} % Tamaño de la fuente y ubicación de las
								    % ecuaciones al margen  izquierdo.

\usepackage[spanish]{babel} % Especificar un idioma diferente aquí.

\usepackage{lipsum} % Para generar texto de ejemplo.
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DECLARACIONES DE COLUMNAS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\setlength{\columnsep}{0.55cm} % Separación entre las dos columnas de texto.
\setlength{\fboxrule}{0.75pt} % Ancho del borde que rodea al resumen.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COLORES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\definecolor{color1}{RGB}{0,0,90} % Color del título y las secciones.
\definecolor{color2}{RGB}{0,20,20} % Color de las cajas detrás del resumen y los
								   % encabezados.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ENLACES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\usepackage{hyperref} % Requerido para los enlaces.

\hypersetup{
	hidelinks,
	colorlinks,
	breaklinks=true,
	urlcolor=color2,
	citecolor=color1,
	linkcolor=color1,
	bookmarksopen=false,
	pdftitle={Title},
	pdfauthor={Author},
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INFORMACIÓN DEL ARTÍCULO
%----------------------------------------------------------------------------------------

\JournalInfo{Colegio Universal San Francisco de Asís, 2020} % Información de los encabezados.
\Archive{CC-BY-SA 4.0} % Notas adicionales.

\PaperTitle{Proyecto de Migración a Software Libre} % Título del artículo.

\Authors{Camilo Meza Gaete\textsuperscript{1}*, Jose Leal\textsuperscript{2}} % Autores
\affiliation{\textsuperscript{1}\textit{Departamento de ciencias naturales,
	Colegio Universal San Francisco de Asís}} % Relación del autor.
\affiliation{\textsuperscript{2}\textit{Departamento de computación, Colegio
	Universal San Francisco de Asís}} % Relación del autor.
\affiliation{*\textbf{Contacto}: soportecusfa@gmail.com} % Correo de contacto

\Keywords{Software Libre --- Migración --- Educación} % Palabras clave - si no quieres alguna
								        % simplemente elimina el texto entre las llaves.
\newcommand{\keywordname}{Palabras Clave} % Define el título de la sección de
								          % palabras clave.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RESUMEN
%----------------------------------------------------------------------------------------

\Abstract{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Ut purus elit, vestibulum ut, placerat ac, adipiscing vitae, felis. Curabitur dictum gravida mauris. Nam arcu libero, nonummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna. Donec vehicula augue eu neque. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Mauris ut leo. Cras viverra metus rhoncus sem. Nulla et lectus vestibulum urna fringilla ultrices. Phasellus eu tellus sit amet tortor gravida placerat. Integer sapien est, iaculis in, pretium quis, viverra ac, nunc. Praesent eget sem vel leo ultrices bibendum. Aenean faucibus. Morbi dolor nulla, malesuada eu, pulvinar at, mollis ac, nulla. Curabitur auctor semper nulla. Donec varius orci eget risus. Duis nibh mi, congue eu, accumsan eleifend, sagittis quis, diam. Duis eget orci sit amet orci dignissim rutrum.}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\maketitle % Salida del título y la caja de resumen.

\tableofcontents % Salida de la sección de contenidos.

\thispagestyle{empty} % Remueve la numeración de páginas de la primera página.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENIDOS DEL ARTÍCULO
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section*{Introduction} % La función \section*{} detiene la numeración de secciones.

\addcontentsline{toc}{section}{Introduction} % Añade esta sección a la tabla de contenidos.

\lipsum[1-3] % Texto de ejemplo
 and some mathematics $\cos\pi=-1$ and $\alpha$ in the text\footnote{And some mathematics $\cos\pi=-1$ and $\alpha$ in the text.}.

%------------------------------------------------

\section{Methods}

\begin{figure*}[ht]\centering % Usar la función \begin{figure*} permite que la
							  % figura tome todo el ancho de la página.
	\includegraphics[width=\linewidth]{./Figuras/view.jpg}
	\caption{Wide Picture}
	\label{fig:view}
\end{figure*}

\lipsum[4] % Texto de ejemplo.

\begin{equation}
	\cos^3 \theta =\frac{1}{4}\cos\theta+\frac{3}{4}\cos 3\theta
	\label{eq:refname2}
\end{equation}

\lipsum[5] % Texto de ejemplo.

\begin{enumerate}[noitemsep] % [noitemsep] remueve el espacio en blanco entre
							 % los items para una visualización más compacta.
	\item First item in a list
	\item Second item in a list
	\item Third item in a list
\end{enumerate}

\subsection{Subsection}

\lipsum[6] % Texto de ejemplo.

\paragraph{Paragraph} \lipsum[7] % Texto de ejemplo.
\paragraph{Paragraph} \lipsum[8] % Texto de ejemplo.

\subsection{Subsection}

\lipsum[9] % Texto de ejemplo.

\begin{figure}[ht]\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{./Figuras/results.pdf}
	\caption{In-text Picture}
	\label{fig:results}
\end{figure}

Reference to Figure \ref{fig:results}.

%------------------------------------------------

\section{Results and Discussion}

\lipsum[10] % Texto de ejemplo.

\subsection{Subsection}

\lipsum[11] % Texto de ejemplo.

\begin{table}[hbt]
	\caption{Table of Grades}
	\centering
	\begin{tabular}{llr}
		\toprule
		\multicolumn{2}{c}{Name} \\
		\cmidrule(r){1-2}
		First name & Last Name & Grade \\
		\midrule
		John & Doe & $7.5$ \\
		Richard & Miles & $2$ \\
		\bottomrule
	\end{tabular}
	\label{tab:label}
\end{table}

\subsubsection{Subsubsection}

\lipsum[12] % Texto de ejemplo.

\begin{description}
	\item[Word] Definition
	\item[Concept] Explanation
	\item[Idea] Text
\end{description}

\subsubsection{Subsubsection}

\lipsum[13] % Texto de ejemplo.

\begin{itemize}[noitemsep] % [noitemsep] remueve el espacio en blanco entre los
						   % items, para una visualización más compacta.
	\item First item in a list
	\item Second item in a list
	\item Third item in a list
\end{itemize}

\subsubsection{Subsubsection}

\lipsum[14] % Texto de ejemplo.

\subsection{Subsection}

\lipsum[15-23] % Texto de ejemplo.

%------------------------------------------------

\phantomsection
\section*{Acknowledgments} % La función \section*{} detiene la numeración de secciones.

\addcontentsline{toc}{section}{Acknowledgments} % Añade esta sección a la tabla
								                % de contenidos.

So long and thanks for all the fish \cite{Figueredo:2009dg, Smith:2012qr}.

%----------------------------------------------------------------------------------------
% REFERENCIAS BIBLIOGRÁFICAS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\phantomsection
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{sample.bib}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
